Het is de warmte, veronderstel ik."
Lord Selvaine duwde de olieafscheider.
"Esmeralda is mooi," zei hij, in een ongedwongen manier.
"Ja," zei Norman, abstractedly.
"Ze is zo wit, en - er is een vreemde blik in haar ogen--" "zei ik: "Nou ja," vertelden de diplomatist, zoetsappig.
